要數紅歌唔紅人 點解無人講ching劉浩龍？

最紅果首思覺失調
到依家仲有聽

二等天使
記得
斷尾
緋聞男友
髒話阿七
其實都好多正歌
唱功又ok

是咪因為出道果時啲人話佢把聲似eason所以撈極撈唔起

火花不等人都幾正

ching識野

最鐘意記得 同 緋聞男友 時不時都會哼起呢兩首

果陣個fd播思覺失調
我仲話 咦eason新歌呀？好正

94340634

爛命鴛鴦

滄海遺珠
9434正

Hocc當初咁幫佢
條仆街最後食人條女

看到94340634 看到他呼喚你

追魂記好啱毒撚

記得
火花
思覺

垃圾有咩好講

條撚樣自己作賤自己邊個幫到佢?

剩係識思覺失調

9434最正

吳雨霏都未出聲

因為得思覺失調稱得上叫紅 其他嗰啲都無人聽過 所以係唔紅歌唔紅人

人大了只好閉眼 寧願愛平凡

火花不等人loop到今時今日仲loop緊
d歌詞真係好中

跳水
舊人

火花不等人 同 追魂記都好正

因為歌都唔係好紅囉

容浩龍

不了